大家覺得美股幾時出現熊市

明明美國經濟好似冇想像中咁好，納指仲升到高過疫症前，究竟幾時會有熊市？

龍一啦已經
你冇貨？

下星期

美國疫情一直跌緊啦，去到零先樂觀就太遲
失業率都跌緊，而且好多都講緊低人工既職位無工開，高人工果班其實影響較少
示威年年都有，係今年有cctvb 誇大

救市救到破頂
Brrrrrrrrrrrr

重貨。。。。。。

Yellen: No new financial crisis in our lifetimes.
go figure

聯儲局做多左

咁有冇可能升得多過之前？定其實等緊第二隻腳仔？

肺炎都係熊左一陣
應該到大選前都唔會熊

我迎住今次示威演變成既搶掠會變常態，貧富懸殊實在太極端，無限QE又等於無限助長呢種極端，癡左線

從來短線唔跟基本因素

牛熊is shit

係 香港其實都係
只係無咁窮

應該就快, 你睇連登幾多人話轉晒炒美股就知

外國搶掠不嬲都係常態 你入唐人街6點後基本上全部都關晒門

睇tvb睇太多

無得QE 嗰時咪熊市咯

大選後就有機

咁視乎你攞咩比架姐，攞樓價比就一街都係窮人。好似子華話齋香港得兩種人，有樓既富豪同冇樓既窮人

所以咪好多年青人上街囉
攬炒啦。只係含蓄d佢地唔會明搶

D藍絲乜事係都要將上街同樓價掛鉤
係你地眼中呢個世界係咪得錢

連登仔開始話升就應該差不多熊

唔係 話所有青少年都係 好多滿腔熱血Tim
但係好多人係睇唔到出路 想走想攬炒

坦白講 如果人人有樓住。 的確少好多人出黎
你睇d中產/政府工 出黎既比例少幾多
半上岸 收成期咪唔出聲 苟且偷生囉
香港自私出名架啦。

反而最唔明藍絲廢老諗咩
明明最被壓榨既一群